「公投」聽日大家會著咩衫？blackbloc?彩虹衫？

我自己都諗緊，想問下大家意見。
本來想空裝彩虹衫，家陣有啲嬲想空裝blackbloc 表達多啲不滿

聽日著blackbloc 嘅
聽日著彩虹衫嘅

慢慢黎
帶多套

both
both
both
both
both

暫時1比8
竟然會彩虹衫多啲

赤膊上陣

都得
帶多套be water再慢慢諗

彩虹

我驚大家掛住望我啲肌肉
聽日分心有咩事就唔好啦

因為大家都幾by 628個方式？

不嬲都係帶多套 去到先換

我都唔清楚 最好有打算彩虹衫嘅人講下點解

我就覺得聽日預左曬馬梗係著返黑色團結啲同埋想cover下啲手足

帶齊兩樣包無死

都啱 本來想直接blackbloc 出唔帶多套衫
因為覺得自己空裝做和理非就算比人周都無乜野

但見好似大圍都偏向彩虹衫，都係帶多套

Pish

着一套彩虹
帶多套黑3去到換

其實唔希望見到勇武

不過我會帶黑色 in case有咩發生

離開屋企個下就blackbloc
咁咪好易比人trace到囉
換衫好啲

梗係白衫啦

內彩外黑

彩虹+黑䄛

我身邊都係彩虹。
而家鳩拉，大家都唔想被捕。

都冇分別，反正啲狗都係見人就拉

彩虹，大大隱於市 ! 今時唔同往日，行街啫，吹咩 !

agree 而家條例立左, d刑期咁撚重
其實真係唔可以好似上年咁架喇
若然多左黑3搞到有勇武出黎, 變撚左出頭鳥,
分分鐘即刻黎個無期徒刑
到時真係仲衰撚過靜默遊行